[緊急！！！！]海富需要支援！！！急！

【即時📯】
19:56 | 警方於海富中心對出位置使用胡椒噴霧

啲毅進pc仔咁勤力搏紥咩？
死刷鞋狗

推

黑警死全家

黎緊

三毛
block

你老媽就喪屍

沙展搏升督察?
一日散仔，一世散仔，收皮啦

Push

小心黑警
保護前線

海富中心出黃旗

黃旗已舉

又來逐個拉翻去又打又問...唉

#20:19按
原片唔知點解被Campus tv del左

海富小心
一定要救人
撤回惡法 不撤不散！

死黑警咁樣射落人到

咁撚多一家大細咁快出椒，你老母仲係銅記都上地鐵直入金鐘

呢條先岩

仲要射完擺post
柒頭毅進仔

頂條link死左

黑警

我地要團結

Push!!

有人向拎警察咪既民陣人掟樽
警察即係群空出動捉人
最後救得返

去唔到 幫推
加油!

收皮啦曾家聰

呢拎出黎評論下先？
喪唔喪屍得過搶衫？

有片既話盡量upload多幾個地方
facebook youtube twitter 咩都好 以免被ban

軍器廠街出仲有機會 海富太多人守又高低級本身就好難出

應該del呀，唔通留黎俾狗之後拉人

射完之後個白衫睇下件衫有無比條撚樣噴到

推呢個先

.

放心 大台會篤曬佢地比警方

海富有一班黑衣差佬經過大家樂個邊

感動，係黑警手上搶人

海富好多黑警呀，救命呀，大家快來

海富要人!!!
出過胡椒噴霧,大家小心

遊行路線沿路洗手間、水站、加水補給點、急救站地圖

法律支援:
1. 2608 1400
2. 6549 9422
3. 民陣法律支援熱線：6549 9452

Wts呢個熱線請打中文全名、英文全名同埋你係邊個警署 會有相關法律人士幫助

1.中文全名
2.英文全名
3.身份證號碼
4.邊到被捕
5.被捕警署

出緊黎，等我

怕佢有牙
唔記得當年旺角衝力射球？

黑警全家生癌落地獄 你份糧邊個出比你? 忘本狗

搶返個兄弟返黎

拆撚咗個大台佢啦

推

你係有腦既 就唔撚好再唱歌

海富現場，快來海富支持！！！！

網名：追捕兩米黑鬼
真名：曾家聰 Kevin Tsang
出生日期：1992年5月26日（26歲）
星座：雙子座
住處：青衣長亨邨
曾讀中學：葵涌循道中學

黑警死老豆死老母

屌你個狗樣出曬黎

really?

屌你老母母

推 不散

1$不用找了

用胡椒噴霧洗下你個腦先啦仆街 你係咪香港人黎

噴尻人死仆街警犬 死全家啦

人一定救

警察做下樣會放

死黑警屌你老母
海富現場要支援 黎到嘅快嚟

條散仔咁搏做乜

毅進仔屌你老母死全家啦仆街

蘋果fb live見到大量黑警

救得返

死毅進仔!!

賤種真係有樣睇

終於起到呢條垃圾底
成撚日喺唔同台撩是鬥非

有咩路過到立法會？
行過幾度都封左

警犬真係好撚仆街

屌警犬做乜撚野，依家係反送中啊屌你

人都走啦仲追住噴

喂手足們出緊嚟
地鐵出唔出到金鐘？

似想幫前面白衫含撚
可能佢地平時叫雞成日交換
做開襟兄弟

屌你老母香港公安出防暴打香港人就識，幫香港人就唔識，成班警察都係垃圾大陸仔

公屋仔就死撚開啦

犯乜閪案呀？亂過馬路呀？
屌你老母臭閪

仲唔走因住比人夾去暗角丙獲金

我夠話前半段係班警犬發神經過黎亂拉人
我望撚住既

賤種全家理應死絕

如果要休息去依道

PISH

有cut前半段？
有你拎出泥睇下唔好鳩up cut左片啦柒頭

加油
香港民族團結一心
69不散支持留守

點拎得切機影呀柒頭
前半段就算影到有犯案其他人唔撚識放出黎？

去廁所既巴絲打記得沖廁盡量保持乾淨

pish

督察唔會呢d野

呢條垃圾block咗佢好耐
抵撚死啦

請唔好用狗黎形容支那公安 咁係對狗既侮辱

黑警屌你老母

又block一件垃圾 你單機啦

謹記太陽花學運

警狗

好撚型呀個pc仔

我屌你屎眼啦

又係出賣黑警全家既時候啦
黑警死全家

佈防咁嚴

push

呢條垃圾冚家產

去捉小精靈呀?

溫和派請去政總！得番60%政總地皮有人！
勇武請去海富救援！

朱海迪叫走咗啲人勇武嘅快啲去海富

有好多人比黑警block 左 過唔到去政總

起咗好耐喇喎

又係哩條垃垃, 由09反高鐵嗰陣已經係咁
係低能先會選佢

轉立法會

立法會開始少人

救得靚 黑警死全家

你嘅第一句令我覺得你第二句係真心話

冇問題呀 屌到佢腳軟就岩啦 又少一個敵人

已經撤退

大家一齊幫手

對住眼噴就啱

去海富做咩呀？我地去遊行你要我地去海富支援你衝馬路？

屌你老母香港警察老母臭閪比狗屌

唔好比海富班黑警嚇親 諗辦法跨欄上天橋 入立法會
唔好比海富班黑警嚇親 諗辦法跨欄上天橋 入立法會
唔好比海富班黑警嚇親 諗辦法跨欄上天橋 入立法會
唔好比海富班黑警嚇親 諗辦法跨欄上天橋 入立法會
唔好比海富班黑警嚇親 諗辦法跨欄上天橋 入立法會
唔好比海富班黑警嚇親 諗辦法跨欄上天橋 入立法會

臭閪死黑警 成班垃圾廢物
好撚彩拉得返嚟

有冇人影到黑警樣？ 佢死9硬

海富夠唔夠人？

點先嚟到 嚟緊了

黑警死x家

真理

海富冇leader 好難衝 加上啲狗重心守緊

請大聲宣讀

Human dignity shall be inviolable. To respect and protect it shall be the duty of all state authority.

人的尊嚴不可侵犯，尊重它和保護它是政府的責任

人嘅尊嚴唔可以侵犯，尊重佢同保護佢係政府嘅責任！

望清楚香港警察係點捉人
無警告下偷襲

要推俾多D人睇到

有人咁回你

海富d人走哂

你睇真d 噴椒個個女警 有心放佢走的
佢專登等白衫比人救左先噴
如果佢噴早十幾秒 件白衫就會落左去警方

但周圍捉白衫果班 就真係狗黎 咁落力有錢分？